拜登老婆前夫揭發拜登虛構愛情故事，自爆遭拜登撬牆腳笠綠帽

Jill Biden’s ex-husband accuses her of affair with Joe in 1970s

Jill and Joe Biden Getty Images

Jill Biden’s ex-husband has accused the potential first lady of having an affair with Joe Biden and says they lied about how they met in the 1970s, according to a bombshell new report.

Bill Stevenson on Monday accused the presumptive Democratic nominee of being a home-wrecker and says the feel-good story of how Joe and Jill met on a blind date is completely made up, the Daily Mail reported.

“I don’t want to hurt anyone,” said Stevenson, now 72, who is working on a book that includes the lurid claim. “But facts are facts and what happened, happened.”

Stevenson and his then-wife grew close to Biden in 1972 while working on his first campaign to represent Delaware in the US Senate.

That same year, tragedy struck when Biden’s first wife, Neilia, and infant daughter were killed in a car crash.

Stevenson said he first suspected an affair in 1974, when his wife passed on meeting an up-and-coming rock star who was set to play at his Delaware club.

“I know exactly when it was,” he told the Daily Mail. “Bruce Springsteen was going to play at The Stone Balloon and I had to go to Northern New Jersey to pay him in advance.

“’I asked Jill to go with me and she said no — she had things to do, she had to look after Joe’s kids, Beau and Hunter. It was kind of a big deal to go meet Springsteen,” he continued. “I had no idea she and Joe were that kind of friendly.

“Then one of her best friends told me she thought Joe and Jill were getting a little too close. I was surprised that she came to me.”

A couple months later, Stevenson got all the evidence he needed when he was told that his wife had been in a fender-bender in her car — while Biden was behind the wheel.

“I was at work and a guy came in and asked, ‘Do you own a brown Corvette?’” Stevenson recalled. “He said back in May it had crunched his bumper and they told him to get an estimate and he never heard back from them.

“I said, ‘Wait a minute. Who is they?’ And he said, ‘Funnily enough, Senator Biden was driving.’”

“I considered Joe a friend. I’m not surprised he fell in love with Jill. Everyone who meets Jill falls in love with her immediately. It’s hard not to,” Stevenson said.

The Bidens, who have been married since 1977, have publicly said they met on a blind date in 1975 — after Joe became a widower and Jill’s first marriage had broken up.

The damaging Daily Mail report comes just days before Biden is expected to be officially named the Democratic nominee Thursday.

The Biden campaign declined comment.

左膠又睇唔到

叻哥上身

婦女票、保守派票係咪可以say bye

睇唔到 唔知道 感情既野我唔識

declined comment

點會

左膠：睇唔到

唔怪得黑狗馬老婆咁支持佢
原來有一手

吹咗廿年話自己係好好先生，原來又係仆街偽君子

我唔係要拜登贏，我係要trump輸！

我地又推anyone but Biden